大家點睇林祖舜，早洩？？

好似越來越受歡迎wor

冇眼睇

呢幾日一定嬲到仆街

點解？

咩事

你又知？

等睇佢中風

又廢又賤, 死咗唔使可憐

唔屌唔鬆化 唔見棺材唔見眼淚

說好的屹立不倒? 我要你屹立不到啊

佢不停bam 人